倒閉！關門！轉讓！2020深圳酒店、購物中心、商業街都不能倖免，曾經金碧輝煌如今一片廢墟

松崗隔離係咪東莞?
關外地方不嬲都靜英英